約定的夢幻島 真人版劇照

好嚇人

點解要同暗殺教室一樣搵大人嚟做細路？
真係諗唔明日本咁多好戲童星...點解唔可以搵返d細路做返細路...

北川媽媽

最尾個位最唔夾
好心搵返個黑皮膚黎拍啦

我想睇細路呀屌

好心搵天海佑希演媽媽

Emma得十二歲, 濱邊美波做Emma真係好唔夾...

一啲都唔似細路

真人版真係算鳩數
快手出第二三季仲好

好似改左設定做16歲？

設定係咁多小朋友都唔會夠兩個大人抽 果種絕望感
但emma都就黎高過媽媽 未計其他小朋友 emma一個都打柒佢啦

戇鳩

童星冇人識,驚冇票房掛

先唔計演技 童星好難演動作場面

但係都冇理由搵熟到透嘅濱邊美波做細路架

我覺得幾夾喎 個種天真左膠feel

又係美波

佢之前既廣告好正的

痴撚線, 唔係想怕到鬼片咁呀...

Emma條大愛左膠真係唔想睇第二次

日本仔究竟有幾鍾意假髮

on99
個個咁大個直接打柒媽媽咪得

約定就係因為細路仔對抗大人先有個劇力